咁多位藍絲地盤工/清盤工/送貨工，你地最憎嘅黃屍有少少野同你地講

又落雨又熱又廢氣
搞到兜飯又濕又污糟
啲鹹味都唔知係汗水定雨水，定係淚水？
你地踎街嘅時候你地平時撐開嘅人民公僕仲嘆緊冷氣食飯呀！

搞到咁折墮係咩原因？
係你地最支持嘅政府呀！
佢地平時做錯野你地都死撐
今日呢？
你地做錯乜搞到要好似乞衣咁？
政府有冇為你做過乜野？
究竟封關影響你多？定今日影響你多？
唔好盲撐喇，你根本就攞唔到著數。

認清敵人，永遠唔會太遲。
我要講嘅係咁多

不過如果你鍾意踎街，咁你地就繼續撐啦

要貼就貼yahoo 香討喇

警察: 冷氣唔該開細啲，吹凍哂啲飯

冇account，搵人幫幫手share

藍店開始反檯

幫手share或者轉貼去其他藍絲平台，俾佢地睇下自己幾折墮

佢地宜家枱都冇張

諗起今日有隻藍屍保安話係示威搞成咁

唔怕
相信政府

你死你賤啦，你冇地方食飯，關我撚事
記得去政總食

咁真係抵佢係街食
順便報警比2000$隻藍狗啦

佢地好鍾意㗎

點會反, 底層藍屍奴性咁重
垃圾會咪又繼續投DAB

狙擊佢

佢地會上嚟連登睇？

佢地只會話最衰你班人又遊行又初選搞到政府被逼咁做
去香討睇下就知

狗: 伙記，整杯熱奶茶黎吖，坐到有啲涷

明白你係好心提醒
但係lihkg 開post 佢地會睇到咩

大家share下啦

你以為po張咁嘅圖禾地藍屍就會信？
個呀伯實係收咗美國佬錢出來影呢張相

狗: 屌好凍，快啲食完出去捉班乞衣

狗2: 傻嘅，嘆陣冷氣先啦師兄，捉到又冇獎嘅

wfc

好多黃絲係佢哋仔女

藍絲：因為佔中

開放警局 政總飯堂 俾工友入去食外賣

仲勁過陳同佳戴帽

一家親

【民間自救】教堂、補習社、民宿開放用饍空間 各區免費用餐地方一覽
2020/7/29 — 20:23

地盤9成藍絲

今日有個on9話 屌 最衰係d爛春袋搞事 搞到依家飯麵無得出去，佢地係無諗過怪政府架

Push

咪係 貼上連登唔知做乜鳩 又圍爐

推

[求下大家今晚一人一po全力推] 狗官蘇文隆老屈21歲地盤學徒 囚 18 個月

真係好on9繼續踎啦

可憐啲啊公啊婆下下都咁撐政府 而加正正因為個政府而搞到自己命都無埋

抵撚死

日本文宣戰線要人!!!

射落海都唔投廿蚊張

呢d人同行屍走肉冇分別，毫無個人思考

我理解大部份港豬本身都反政府，不過親中共。

佢地不滿係嫌大陸，港府，警察唔夠強硬殺黃屍，日日話係黃屍播毒先令佢地冇得堂食

藍屍: 一日最衰都係示威者搞到咁

唔算親中共嘅，大中華膠或者追求穩定啫
即係好似貪曾時代嘅民主派咁囉，會屌政府但少遷怒於大陸，所以貪曾其實先係對中共利益而言最做到嘢果個，大部分爭議都係停留於香港內部事務，不過貪戀權力同征服感嘅中共唔buy呢套